有無人對裝修diy有興趣？

對呢樣堅有興趣
但好多時唔知啲零件或者個樣野個俗稱 正係搵到個英文名或者學名
去買野就俾人歧視 啲五金佬真係好on9

冇

直接show張相俾佢睇

放假冇野做，去左做裝修雜工偷師

我做過兩年裝修 然後讀返書 雖然係讀Civil 但都圍繞住做裝修野 平時自己都會DIY整下野整下電器 乜鳩都整下咁
得閒交流下 tg: MannaDesign

Lm學野